一人一件細個做過最百厭嘅事

將糯米雞扔上去課室開住嘅吊扇

喺課室吊扇到拎隻糯米雞嚟食

食煙

食兩支煙

屙尿喺人地桶沖涼水度

打999

對住塊鏡講粗口，然後嚇到打冷震

攞桶有尿嘅水俾人沖涼

用桶明知有尿既沖涼水黎沖涼

廿幾樓掉左兩大箱玩具落街
逐件逐件咁掉

呃鳩成班幼稚園學生食擦紙膠碎，然後同佢哋講啲碎係藥

利申同班

放火

中學嗰時收埋同學個水樽落馬桶個水箱後面